Netgear 客戶服務真係冇得頂！

好彩我上嚟做足功課，信大家買佢

你係咪加幾舊水包安裝？